學生動源召集人鍾翰林被捕

學生動源召集人鍾翰林於今早8時左右於元朗住所因5月14日在立法會示威區破壞國旗，指他涉嫌刑事毀壞而被拘捕，現身處中區警署。

而家咩情況

應該有人聯絡緊律師

推

去德國領事館啦

起來，不願做奴隸的人們

so sad

仲未放人?

仆街黑警

未，有消息嘅話學生動源page應該會更新

仆街香港政府

Push

捉多d 睇下個市跌幾多

Sorry國旗即係咩旗？

去英國領事館學瓦全咁拎庇護？

鄰國國旗

好似話搵到律師

黑警

五毛死撚返出去啦

自己攞黎

原來五毛上班時間係下午一點

痴撚線.....學生都拉

經濟不景，得番三毛錢

佢一早唔係學生，而家雙失

想搵佢示範送中？仆街支共

考完DSE就叫雙失？

一日未行畢業禮一日都仲係學生，醒未

保釋後即刻買機票飛德國申請asylum，今生要做歐洲人

仲會放人出境咩

人地有機會去歐洲做上等人,三毛只可以乞三毛

拉啦拉啦 我地會遊行派傳單反擊架！！！！！！

黑警死全家

仆街港共想報復黃台仰被庇護？

開始了

邊個嚟

想知點對枝旗

屈哂啲遊行人士襲警啦不如

三毛 又冇樓又冇j

屌港共老母

如果法庭無唔俾嘅好似唔會阻？

俾特區護照佢扣，用BNO出境

唔撚理班支那狗 繼續推

幾個月後人地過歐美申請難民啦，仲好似你地一個post搵三毛咩

呢單野要連埋送中條例 一齊俾外國知